好奇點解有成百幾萬人接受檢測

公務員事務局長聶德權今日在港台節目公布，截至今早8時半，有120.2萬人已接受採樣檢測，當中1554宗是重複採樣數字；而截至早上8時，預約登記檢測人數為121.3萬人，即日有19個檢測中心的預約時段額滿。

中資公司強迫員工做檢測都唔少人啦

首先冇第三方監察
個數就任佢講既
然後唔好睇少香港有幾多個等死既廢老
D廢老平日冇野做都係樓下r腳趾
依家有野做仲有口罩送仲唔狗衝

一人可以驗幾次

有啲人會貪嗰十個口罩去做測試
講堅，因為聽到同事真係咁講

2019區選建制狗有120萬票

由0:46開始睇

廢老覺得驗完係陰性就有抗體

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

啲數字本身就好可疑，底褲口罩夠話幾百萬人攞，見嚟見去咪只有柒婆自己戴

呢個真
咁耐以黎響條街見到既底褲十隻手指數得曬

即係全香港有600萬人係黃絲

佢話係就係

仲未計一定會有D濕鳩公司迫人去驗

好多廢老
有d傻9廢老仲話自己驗咗2次

咪又係得嗰啲死廢佬

搵聶柒權出黎公布就係數據係假
檢測關公務員事務局乜事
基本上條柒頭係棄車，當結果有問題就可以推晒比條柒頭話佢叻唔切，乜柒都搶住講

驗到有為止

過期賤種呢家嘢你估香港小嘅咩

因為6月9 100萬人上街

納粹政府拎番個約數黎9up , 冇咁失威

1. 人次，唔係unique numbers
2. 連埋班外籍helper數，呢到都講緊幾十萬

班老嘢以為做咗檢測返大陸唔使隔離

因為有至少六百萬人唔信港共

最終可能會過200萬, 總之要多過遊行人數

仲有幾十萬「港漂」
仲有新移民，老人家，無知婦孺

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

藍C 人數都唔少

幾百萬人用
正常會每幾個人就有一個用
但又唔見有人用

關乎自身利益

藍絲不了

你咪吹到700萬人驗左
反正就係唔會比DNA

你以為無黃絲驗啦

驗就係藍？

幫驗果班又係藍？

在場工作人員係咪又藍？

共產黨講嘅嘢你都信？

97 後大約有一百萬新移民

唔係俾公司強迫，10 個黃都無1個會自己去驗啦

好多人以為檢測完就可以返大陸，

睇佢個死樣, 唔洗數據洗到500萬都會繼續延長

報大數 身邊一個人都冇去驗

港漂
工人姐姐
呢度加埋可能有40-50萬

講真 好人好姐你會唔會冇啦啦去驗？
實係果d 已經咳左一段時間唔肯定自己係咪中左野既人先去驗

D港豬驚去唔到日本

刷首抽咁刷

今日經過排晒隊

底褲口罩藍絲廢老都嫌柒嫌焗

因為有六百萬人反對

仲有民建聯 工聯會吹雞 d廢老仆過去

好多公司要求員工去檢測

基層個班垃圾好豬閪架
講到免費唔去就執輸咁

中資機構+無腦藍屍，完

大把濕鳩公司收到order要做數強迫
再加班無腦藍屍

你估吓入邊啲支那護士冇嘢做嗰陣，喺度做乜

新移民事實上就有咁多

濕鳩政府用開偽進制

又唔洗逐個登記人公開俾你知
咪每四個鐘聲稱增加大約5-6萬人
再者唔吹大幾十倍邊動搖到游離派去做
最緊要有面

好多離地港豬信政府唔怕

我覺得啲底褲口罩應該留畀黑警戴,佢哋冇資格戴人用嘅口罩.

識人驗幾次為左拎口罩

工人姐姐都驗得
算鳩數啦非法港共曱甴政權

最尾應該會有三百萬
國安法所謂聯處人數

公司用大假”鼓勵”員工去驗
唔驗就要解釋
有好多廢老驗完又驗

次次行過都冇人排隊實過百萬啦

個fren話驗完可以返大陸

有咩可以解釋？我係唔驗吖,你唔happy咪炒我囉.

差唔多啦，上年區議會選舉都有成120萬投建制
如果佢繼續延長檢驗到月底，我諗有250萬

我識人父母各驗3次，你話條數點黎

我有三個藍絲親戚好似去咗

公司好多外籍人士都有去驗
話唔洗錢喎

你睇公投嗰時咁多人排成點，而家又排成點就知幾真實啦

証明藍絲有一百萬
其餘驗果d係港豬

條數差唔多啦

唔好睇少新支那人人數

所以點解得啲鬼戴底褲口罩囉,認真搵鬼戴

攞黎唔用冇衝突既

因為連登只係小眾群體，卻自以為代表香港整體群眾既聲音

r腳趾

咁又唔好亂咁老屈，全香港護士

利申：同行，之前參加罷工班同事仆去做搵錢

sorry

一百萬藍絲咪算少

公司強制驗，黃藍絲同事都9衝去政府度驗~ （好撚冇骨氣）

利申：撐到恆要老細俾錢去私家醫院先肯驗

Search 吓就可以知咁多年來
有幾多大陸「專才」成功申請來港定居

================================
【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

老人院應該有好多老人被登記然後一車車咁車去驗 過咗7日再loop 有放老人家喺老人院嘅小心啲

新來？佢講個數就信？？咁撚天真

日日經過見到好多廢老排

重複驗既人數佔總數唔多啦
我認為係因為中資公司+公墓園+ NGO 迫D人"自願"去
基本上呢堆組織全部奶支, 個人奶唔奶已經無關係, 唔驗唔俾返工, 炒撚埋就迫到D人去
呢到閒閒地都幾十萬人 再加D 藍屍

我都覺會咁留名睇吹到過二百萬

黃德龍會計師核過？

投建制嘅票數 - 一啲自己投咗票都唔知嘅老人家 + 被公司逼去做嘅打工仔 + 其他藍絲狗 = 檢測人數

有攞就唔出奇既，但攞左唔用應該都唔少，自己屋企d藍屍都係拎左但唔用

因為無左連儂牆promote
其實大把師奶老人家test啦
黃絲師奶老人家支持後生 唔代表唔會驗

藍絲

TVB 日日呼籲大家去檢查

數下上年區議會親共派總票數就會明白
再加埋啲被公司迫去驗既就差唔多

呢個真
我屋企條深紅廢老話免費唔做會蝕底

好多公司要員工驗（尤其前線工種）
當然冇指定係政府，但因為政府免費，所以基層會去驗

最好「全部人」接受檢測

個幾月前日日百幾單case，而家成百萬人驗，有乜可能得個廿單

一係個檢測唔準確，一係個數吹大左，或者兩樣都有

作數囉

真，有親戚真係為咗口罩而去。

其實比想像中少好多，計黃藍64比都300萬人
而家個數仲計埋比公司迫去做檢測既人

做假數

我就唔撚信121萬人預約有120萬真係去左

工人姐姐都40萬啦

支條鐵咩，lab嗰批就支那
Btw政府錢本身就係我地啲稅，與其比佢鳩fing我啲$去填海買gear，點解我唔攞翻我啲血汗錢？ 做檢測員跟住自己唔驗咪得

仲有一部份應該係冇咩諗法既港豬 識幾個到係話check下到係好既而走去做

唔係你估每日百幾個落黎野少架

最簡單既嘢偏偏少人做

我當初係預會有百五萬左右

淨計深藍都應該有三幾十
然後政府，政府相關同接政府job嘅，加埋都應該五六十
然後中資同藍企員工，呢度又幾十
呢度加埋都過百
然後再加埋啲本身唔想但某啲原因後來要做嘅應該又二三十，咁就差唔多百五

但係個檢測明明係中央全力協助架喎

好多藍紅老闆
逼d 員工去驗 唔知係咪要交數

我朋友做中資公司，唔測即係唔埋堆，工都會冇

好多廢老以為驗完可以去中國
新聞訪問都勁多人話驗係因為想上去，之後記者話驗完無事唔會有通知

仲有的士司機、食肆員工、外傭、坐監又要捉去驗，都計落呢100萬人

你唔使奇怪因為lihkg唔可以證明一切， 如果你混入去死hk就知。

好多中資隊緊員工去驗

藍絲夠話幾十萬人撐警
国安法夠話全社會共識

唔做數好無面架

D廢老，蝗蟲以為做完可以返大陸

肯定係
我有親戚個藍屍老闆逼佢交人名去做檢查
唔做就冇得升職加人工
實有d手頭緊既人為症生活都要焗住做⋯

肯定係
我有親戚個藍屍老闆逼佢交人名去做檢查
唔做就冇得升職加人工
實有d手頭緊既人為左生活都要焗住做⋯

仲有公墓猿

好多公司迫人去

平時練習用既都入埋落去

鼻都穿?

好多公司逼員工去驗

良心page

每人驗10次差唔多有呢條數

係預約

我屋企三隻都無驗。

121.3萬登記 有120.2萬驗左？
早幾日政府唔係話8x萬人登記 得2x萬人驗左？
未計啲藍絲5毛刷靚條數 政府當香港市民on9?

我屋企人返果間公司要員工驗先可以返

120萬條數唔知真定假
不過有幾十萬人驗都唔出奇
總有一班老人家新移民會去驗
啲中資公司都可能會要員工驗

聽開聞有唔少中心有同一個人連續幾日都黎驗嘅情況

古六月飛霜，天地和應；今劈雷不斷，為誰而嗚？
——待坐冤獄眾籌五十萬 楊博文懇請各方支援

各位關心我的朋友，大家好！我是「前」小學體育教師楊博文。相信如果各位有留意新聞，都知道係去年11月11日，我被指「在上水雞嶺迴旋處慢駛，遭警方截查時襲警」。今年6月12日被判罪成時，法官大人指出「警員口供不一，證明沒有夾口供，所以是誠實可靠的證人」，而且懷疑我精神有問題，還押入小欖精神病治療中心，等候精神健康報告。合眾人之力，我最終於6月18日獲高等法院批准保釋外出，等待判刑期間每一天都要到警署報到，到今天9月8日正式判刑——入獄九星期。現我已申請上訴，祈求法律最能還我一個公道。

原先在2019年11月11日被捕的那個星期，我會代表香港到菲律賓參加國際沙灘排球比賽，但因為被捕時身體有多處受傷，需要入院治療，因此被逼退賽。在此，我謹對所有支持我的球迷、培養我成長的教練、一直無怨無悔同我一齊打天下的拍擋說聲：「對不起」或許2018年那次，已是最後一次打亞運，無端面臨牢獄之災的我，前路茫茫，不敢談什麼代表香港出賽亞運、奧運的夢想⋯⋯

從那天被捕到候判，這段日子真不易過⋯⋯其實，我在七月已被學校即時解僱，當時辦學團體已明確表示，無論我上訴成功與否，都不會改變解僱我的决定。失業，成了無法改變的事實。

各路友好都在這大半年以來給予我大量的安慰和鼓勵，你我或許素未謀面，但我確實感受到大家支持住我的力量，令我更有勇氣面對眼前一切的不公與不義。

一直以來，我最擔心的不是自己的前途，要入獄，我唯一放心不下的是家中年老的雙親。由細到大，他們供書教學養大我，照顧可謂無微不至，此時此刻，我一入獄，將有一段時間無法侍奉在側——照顧兩老，每天為爸爸注射胰島素、照顧他起居飲食和充當「開心果」的角色，陪伴着媽媽，讓她穩定情緒；我不幸的遭遇已為他們帶來巨大的打擊和困擾，長遠而言，我亦無法說服他們「我呢個一家之柱可以捱得住，撐起成頭家」。

認識我的朋友都知我唔鐘意出街，好「摺」，平日花費主要在練習和外出比賽，其餘就留給家用。但如今沒有收入，每分每毫更要好好儲起來給爸爸媽媽當生活費和醫藥費。

我亦知道雙親一直都為我夢想成真——可以成為一個老師而感到驕傲。每當跟人提及「我個仔係老師嚟㗎」時，兩眼總會瞇成一條線、笑容好燦爛，神情自豪。以往的九月，我總是很期待上課；但今年九月，我必須先為父母打點日後的生活。

很多朋友都在我出事後建議我在網上發動眾籌，相信港人一定會盡力幫我，但我之前一直都唔想咁做。但現在，由於被解僱後收入歸零，我只能靠積蓄過活。作為家中唯一的收入來源，現時家中財政狀況已相當窘迫。在現時疫情衝擊香港經濟，整體失業率高企下，我仍努力地找尋工作。幸而，得一位朋友伸出援手，間中能在其工程公司擔任一些兼職勞動工作，可惜賺取的工資未能應付日常家庭開支和。雖然有團體主動提出緊急的財政支援，但資金有限，我亦深明長貧難顧。

因我仍有案件在身，將會面對入獄、保釋、上訴等等…… 再經歷一連串漫長的審訊過程。此刻，我為了安頓父母的生活，別無他法，請容我在網上向各方提出眾籌，為大家籌措50萬元。

我向大家保證，眾籌得來的資金只會用作父母醫療開支和生活費，若有剩餘部分將用作幫助基層學生的體育發展。

渣打戶口: 405-8-780551-1（Yeung Pok Man）
中銀戶口：012-590-1-062385-7（Yeung Pok Man）
轉數快：60568916

我都好擔心都被銀行凍結帳戶⋯⋯為避免嫌疑，請大家利用戶口過數，避免使用現金存入的方式。（如身邊好友想直接比現金，請入信封同寫個名，以便紀錄。）

各路好友，大恩大德，無以為報。

最後，路難行，亦需行，感謝各方同行。

一息尚存，希望不滅，我會勇敢行落去，積極面對人生。謝謝。

幫手啦！

lm

中資真係好多被迫

過2百萬又點，沉默嘅大多數繼續沉默

沉默的大多數

其實接受現實真係咁難？

你睇番民調總有一成人支持政府，個到都75萬人，加埋一啲強逼員工，一百萬係岩岩好。

通常老人家驚x 無計啦 連登仔面對現實啦

100萬差唔多 投票率咁上下

拎完條底褲老母送咗畀個阿婆 有d支那人同老人家貪條底褲戴得舒服d

計下區選投藍營人數都合理

被迫去做囉diu

圈子內完全唔識人有去檢測
啲人究竟點黎

真係咁放心？前排政府派塞入我屋企信箱果包口罩都唔敢用即掉

我間公司咪又係逼我去驗唉

我都覺得好好奇
明明d 站使用率不足要關閉
我經過d 站又冇乜人咁
但講緊有百幾萬，差唔多2成人口去左驗

佢越吹得大越好
咁就唔會迫人去驗

收到風
大部分ngo都無叫過員工驗

其實似係篤數多啲？

120 萬有水份 好多都係一車車車去投

我都冇用嗰包口罩
免費嘢最貴

有好多無乜教育水平嘅普羅大眾會想安心test下有無中 但係result呈陰會唔會令到佢地以為自己無中就放棄抗疫就可想而知 始終公眾教育都仲係極度不足 仲有好多人唔清楚Route of transmission 唔清楚點樣為之飛沫傳播 以為d 病毒會飄係空氣之中 行近少少都會中 如果係咁 屋企都會中招啦 點解屋企又唔帶口罩呢 口罩係人與人近距離先有用 你方圓十里人影都無隻係唔撚洗戴口罩 只要有人打黑痴會打得中你嘅範圍 口罩就會發揮作用

你預40以上有一半會做

有啲大陸黎香港有臨時香港身分證都計

+1屌出聲

因為香港人口大爆炸係講緊由500萬到700萬
所以有100萬好合理
但冇咩可能多過200萬

屌啦我有啲中國同事都去啦，菲傭又去，你估淨係計local 咩

我身邊識既得1個去私人度驗
政府嗰個1個都冇

不過佢同事就好多都去政府度驗
因為公司（學校）迫要驗 不過冇限去邊驗

無錯，我老豆已經話唔洗錢，準備每兩星期去驗一次

D 檢測中心門口都冇人排
有咩可能過百萬

如果呢一百多萬人，真實存在，唔明點解怕輸要推遲選舉！百幾萬藍屍，仲使乜驚輸？

可能拎完當左底褲著

唔講廢老，凈係比建制班仆街呃咗去做嘅老人家都唔少

唔

黃絲去驗仲可以叫黄絲?

好明顯係免費
如果收100
人數少個零都似

政府表示，普及計劃已經累計完成約103萬個樣本的核酸檢測。

頭兩日先話驗得果十幾萬樣本.....
今日已經103萬樣本.....

(每日十萬/???)

有咩意思..
驗完冇確診之後會有抗體?

用下腦啦
初選投票６０萬都排到水蛇春咁長

檢測每個地方每日得果３ｘ－４ｘ人排隊
何來百幾萬呢

你重會信中共？

有時真係好嬲
d垃圾貪果少少著數人地就利益輸送揾大錢
班廢老仲覺得自己賺左
已經唔講果少少著數係羊毛出自羊身上
CLS
所以真係要攬炒
搞撚到要減綜援啊加租金啊cut醫療呢d班on9先會醒

投保皇都百幾萬啦
有咩出奇

唔好成日講「香港人」「全民」
就真係以為全香港人都係黃先等架

咁都無人反抗
為左份工咩底線都無
今日去比人深喉
聽日叫你裝監控碼又制？

一樣可以一車車去驗

你估公墓猿真係咁多黃咩成個正苦啲公墓猿都夠跑數

好多老人家以為驗完就返到大陸
又有班老人家驚比政府知道佢無驗會扣生果金同2蚊車錢沒收公屋
有d 中資或者受政府資助嘅慈善機構會迫員工去做
有d 又真心愛國愛港嘅刷下數據

有1/7

廢老藍屍最叻計較利益, 其實俾人搵咗笨都唔知, 真係笑佢on9又怕佢嬲

我老豆淺黃，但話為左可以安心d 見班孫，居然9衝左去驗，俾佢激死，好驚佢本身無事，驗一驗反而交叉感染出事

屌
有一兩成係工人姐姐啦起碼

icac呢
明顯係貪污喎

見到有揸中国護照都嚟做

利申:冗員

聽講要驗左先有得做

以國家安全名義, 殺人強姦都得啦, 講下大話作下故仔算乜啫.

聽一個藍絲親戚講
佢趁宜家免費拿拿臨做咗佢
因為唔知幾時要強制檢測但係要收費

你信呢下又好耶..

頭先聽個的士佬講電話佢話做左三次，咁我諗呢百幾萬入面都有唔少係重覆做

我老母同成班fd去驗

真係好多公司逼人做

on撚9 個區議員唔知點解有我電話 ，問我去唔去檢 一鳩答唔去

大把人上晝驗完下晝又去驗

拎唔出奇 我都拎左 拎黎研究下

想攞著數囉！

保安物管個行都係派人頭交數

班新移民呢

No，可以唔驗，如果個站有買保險你咪唔受保 （eg 大學搞嘅站）

咪話1554宗重複採樣

廢老一堆
番中資公司既一堆
外傭一堆

唔只中資
大把港資一樣逼你去
物流業方面就算外資，德資美資都要你去
飲食業好多又逼你去
呢到閒閒地都一定50萬

有好多藍屍家長帶埋幾歲細路去，加埋廢老長輩，一家都6個人

仲有好多廣東話唔正嘅新移民

所有咩資公司都係

外傭

盲撚？

唔明有咩好驚訝

好多廢老On 9 9, 以為驗完無事之後就唔會中.

旅遊、飲食、運輸 果果都一直等解封食偉大祖國啲錢
十月一黃金周果條水

就算有冇派口罩都好 都一定會有人去做
不過我估最多咪150-200萬人左右

香港人一免費就狗衝嫁啦

廢老：😮

我樓下幾多藍屍廢老貪小便宜

有一日搭車，有d新移民話全民檢測好舒服，好準，好享受被拮

我公司有d恐懼撚怕中招真係驗，有一個就好恨過大海火速去驗

政府個網，以我所知過左身既人都book到，仲渣過換身份證既網

聽日講九展個場冇人去驗
點解會爆滿既

報大D咪可以比多D錢大陸

公墓完分分鐘少過中資

老豆：我都check 咗兩次，你重唔去？

計返每日150人，差唔多百幾萬

咁政府咪派左1200萬個口罩 呢到平平地1蚊個都1000萬

我老母淺藍都無去，但個港豬啊姨去咗

神功戲，沒事兒

預約121萬 有120萬去測?
真係咁多?
好似年中都唔少人中六合彩冇去拎獎

因為可以重複去

逼就要去?

直至20200908全民檢測總共撈到18人，檢測咗超過90萬樣本（0.002%），成本效益非常低！

好似我老母咁，個腦長期坐撚住咗，以為驗咗就有抗體，咁搞笑你都有你就唔好怪以前聖經上帝點解殺咁撚多人，因為真係唔知有乜用

冇送口罩好幾日

國企員工都廿三十萬人啦

攞完可以唔帶，但依個你去到就預左做，唔通個個去到先話唔做咩

好多公司逼員工做，唔明目張膽逼，都會講啲廢話強力勸喻...
乜嘢:公司希望知道所有人的健康狀況，公司安心同事放心....
利申:我嗰間係強力勸喻

見到有好多後生(非大陸)黎驗

大佬全香港有7百幾萬人，得200萬人係企我哋呢邊，而家得百鳩幾萬去驗，佢哋已經樣衰得好緊要

每登記一個樽都有記錄，有專人睇住每個場做左幾多測試

好多人驗幾次

弱智藍屍不嬲都唔少
何況政府數據已經唔可信

好多人比 賓賓用

計數都計到啦
有乜出奇

不嬲講緊 藍屍佔香港人口 20% 左右

7.5M * 0.2 = 1.5M 囉

只不過依家既 1.2M 係包括左真心 on9 既藍屍 + 被公司迫去驗既港豬 + 黃啫

1.5M 係合理估值

工人姐姐驗

每日確診數夠係無人監察

有廢佬去咗發現無口罩，得返支搓手液

話得千幾人重覆驗喎

計埋非選民藍絲同埋比中資公司迫去驗嘅員工，即係有唔少藍絲無去驗

督數依啲國技你敢質疑？

有冇sms sample睇下

老母靜雞雞申請左
我打開信箱見到
禮手就掉左

覺得個數字好正常
我做某一中心
有一日我自己幫左至少200個人驗
有10個counter
1日可能有2000
當你其他中心無呢個數字
得500人
100個中心
每日都50000人
呢個只係保守估計
好多內地人同老人家驗

香港人最驚執輸。

香港有百幾萬藍絲

其實先唔講資料問題
驗完之後無中又點
又唔代表我免疫